洛杉磯銀河 對 曼聯 友誼賽

大家應該未起身

一埋曼迷7點就起哂身

都幾強陣

有無link?

all in 曼

Utube有

算唔算偽3後衛

個場好少人

Facebook官方有

可否share🙏🏻

Carrick唔係退左休咩

突然停左

自己搵啦，講到明喺邊啦，癱架？

好似話學史高斯咁復出 上個月既事黎

男神

想睇p仔

4231呀 live度寫
左閘盲

唔知會唔會有新打法

放煙花搞到咁大煙，咁踢？

十十一百斬

[url]acestream://742f95ef6b53f8603db1312c8e0a93489605f6b1[/url]

福子

送既

會唔會太易

打落352

你地睇邊條LINK咁快?

盧卡古正選都無
weak

幫福仔開齋

Youtube啱啱死咗 睇唔到入波

lin勁到

Lin助攻

其實得mutv有

熱身賽其實可以換幾多個人？

遲咗開嚟睇，咁就 miss 入波

無限制

福仔打反擊真係好好用
但陣地都係要靠LKK/伊巴

facebook 有

屌後防都係咁炸彈

我盲

Blind

盲都係keep住做炸彈

福仔無左腳

Mata

無人係前面幫馬達

福子把握力

Rashford

褔

蝠仔加油

想睇馬仔出黎撚狗

mata好勁

lin呢球唔錯

爆炸

2助攻

lin

lin朗

隊銀河乜事
仲垃圾過英甲
成班好似未訓醒咁, 拍2拍就甩

新史長老！！！！！！！！

熱身賽要睇？

冇前峰

十點就要踢 六 七點就要起身啦邊夠訓牙

好似都係後備多 但奇怪既係 你約到曼聯友賽都係hea踢

你睇下依家銀河排第幾先

悶到, 波又唔追, 行行企企咁, 下半場換番後備上黎都得

留力MLS

好好笑

咸爺

人地踢緊聯賽

Hehe啲one two sense
彈比lin果下靚到

曼都係出隊副選,做乜要同你認真踢

銀河聯賽食緊屎 所以要留力

要留力返我曼狗竇講女叫春，不了

睇呢隊曼聯真係好擔心

我等睇下半埸盧卡古有幾垃圾

福單刀

所以約美職隊踢友賽真係純粹得個錢字

無人係隔離迫下射得重差

廢Lin 真係好廢

半場

我諗約果陣無諗過自己會咁垃圾

#mufc XI for second-half: J.Pereira, Bailly, Tuanzebe, Darmian, Fosu-Mensah, Lindelof, Pogba, Mkhitaryan, A.Pereira, Lukaku, Martial

冇清新

好多黑腸

manchester is black

都話三個龍門每人45分鐘
下場先到佢

true black

No shaw?

呢個陣睇落真係好勁 但實際上應該派膠多

未傷好

8.5s 買唔買好

天黑

d燈光幾正

tank

唔好傷

15號邊個黎

水貨

P 仔都唔知

原來對面有A.Cole

中場冇hehe 真係差幾皮

成隊唔知係度做乜

MK

連X X夫都好想入波

文西-＞馬仔

Llk件衫爆撚曬

屌有線d旁述超時空打比

點係英超生存落去

打咩鬼野三中堅呀 你有好多個中堅傷咩

盧卡古好緊張下

First touch

水貨聯

馬仔唔傳比渣古

JP仔表示: 點解我冇得喺後面打邊爐

唔好傷呀mk

矛人開pp

身型fit 佐

迪基亞都係咁 用雪糕筒練功